鐵探依d戲無郭晉安差D！

夠曬古惑夠曬仆街
套戲唔岩佢

成個呀旺咁

就好似一個奸嘅阿旺咁

老婆仔……

唐立言 高哲行 韋逸昇 賀天生
都演得好奸 擺脫曬阿旺味wor